羅志祥屌西舞, 有冇人試過

係電腦面前企左起身試, 原來好難

呢條仆街鳩毛應該生上肚

咁易做到你就做左舞王食緊女啦

我試過
做到十秒

其實真係好難

佢而家變咗我偶像

後面白衫女：有時候會忍唔住笑

如果你得就日日屌閪唔使上嚟襯丫

咁屌法唔知頂唔頂到30秒

好腰好腎好男人

光速屌閪

岩岩試左 fing到個春袋好撚痛

我試過，屌到條女叫救命

其實個動作要點先可以齋chok個part

其實真係難

腰力要夠（我估）

清水健佢地都做唔到

條底褲要着緊身啲
唔係個袋同條撚會咁fing同打到自己

覺得佢屌女一定會出呢招標準技
其實好撚難

呢d真係日日練
練足十幾廿年既成果

一chok就成條腰咁去，點解可以齋chok丁咁勁，明明feel到成舊大肌肉嚟

根本就係企喺度後入條女個姿勢，但佢可以做到冇女喺前面都出到呢個技術

其實呢招真係好勁
全程要keep住咁高速實累到仆街

真心問條片有冇較快到？

有無新手教學

要著超緊身褲
如果唔係fing到蛋蛋甩出來

冇

台上一分鐘，台下十年功，甘拜下風，偶像

食食下飯睇到你個on9 po都想一陣試下跳

三十年嘅苦練
今日終於大派用場

經驗用實戰中取得
人哋大把實戰對象

人地操左十幾年日日操先做到

台上一分鐘
台下十年功

所以唔怪得佢周圍食女
身懷絕技，緊係要搵多啲機會施展

啱啱試咗好似慢一拍咁 好難好似佢郁得咁快

性慾強
條腰無返咁上下點得

不如即刻放底碗飯
係飯枱度跳俾世伯伯母睇啦

唔怪得d女 尖叫啦

台上一分鐘 床上十年功

心水清

呢個真

十秒一下？

但連登仔手速快過佢
點睇

好驚跳到盆骨移位

加埋吉村卓個招

試過呢個

佢仲要表情輕鬆

一睇就係想俾佢屌啦

Agree

抵佢食咁多女

下半身𨳒住閪
上半身得閒到可以慢慢上網出post都唔喘氣

自己射!

冇著褲做，碌鳩發到春袋好痛

其實係幾難，
難就難在個舞 重點係條腰un
平時屌閪後入，都可以偷雞成個身推...
佢淨係用腰發力 都可以做到咁高頻...難怪班囡睇到出晒水......

仲未計佢 上身雙手，做緊另一組節奏的動作...
配合番下身的高頻...
最後附以佢淫賤的笑容......

真係唔係咁易學...

用屎忽兩舊肌肉 多過用腰 我估

佢既核心同腰部力量強過99%連登仔

我5秒就頂唔住爆左

其實佢淨係呢招去做鴨應該夠賺

其實幾勁

小鬼嘅30秒

咁快動作
條底褲要好堅先唔會痛

唔怪得個樣長期咁虧

跳開舞先做到

關跳舞咩事，明顯係要屌得閪多先得啦

你估啲女唔想咁樣咩

沖涼果陣 試過
好撚難真心

both

拉

我覺得要著條勁緊既底褲

認真問 呢個動作同性能力有無直接關係？
利申：青頭

留名

上YouTube搵片練下isolation
同女團舞扭pat pat既原理係一樣

上YouTube搵下hip isolation啦

空氣屌閪舞

舊時笑佢on9, 依家覺得佢好勁

d女比佢入到中路真係命都無

到底邊個發明啲咁on9嘅舞步畀佢跳

係fing咗幾下feel到痛
不了

點解可以當眾跳啲咁核突既舞

弱過豬公好多

屌閪屌到老

咁試下插住D 野 睇下做唔做到

台上一分鐘
床上十年功

後面條女好興奮

有實戰點同

喺咪淨係男先做到？

唔喘氣是咪因為氣已斷

有畫面

真心膠發現案

全能連登仔竟然冇個做到
啱嘅 成班毒撚

d女比佢咁轟法
其實仲爽過羅志祥

條撚40cm嘅
會一嘢fing爆自己春袋
所以呢個遊戲有長度限制

無興趣知

羅志祥可以淨係chok 條腰同幅度大好多，啲core muscle 真係好勁先得

其實都幾勁下

你弱智係難啲既

咪跳緊locking

其實有冇女想試

真係好難

其實屌西舞本身咩歌

精舞門

真
啱啱試條撚係咁打到地下
好痛

希希都冇絕技，長江後浪推前浪

有冇人試下拍片挑戰佢

求教學有巴打練到嘅話可唔可以分享秘訣

最基本係有腰力

亞洲舞王並唔係浪得虛名

小矮人發現

好撚難， 就算操開都好難長keep去到呢個速度同頻率

Swag

腰力勁到咁真係好難
你唔好以為好易,你試下咁震10秒都好易要貼撒龍巴斯
日日做GYM練腹先掂
唔怪得佢屌咁多女

咁樣打椿抽插頂子宮
淫果班應該個個俾佢頂到潮吹噴曬上天花板

岩岩試左，做到扯晒氣

工多藝熟

好出奇咩,我夠生上肚啦

又唔見我有女屌

但係都要你條撚頂得住，跟佢咁既速度持續1分鐘都射得

個女人先好笑
跳跳跳跳
得得得得
呀！！！！
嘩！！！！

好肥

原來gif 已經縮短左5-6秒

難怪食咁多女，咁嘅速度十秒就噴水

睇個肚都知一定又肥又毒

咁都睇得出

隔離左係屋企幾個月，肥左10kg...係10kg唔係lb

其實屌閪舞條片原意係show off佢條腰有幾勁， 比d女睇， 搞笑係其次

唔怪得佢屌到咁多女

咪hurt

你條褲夠鬆就得㗎喇

羅志祥係日日屌閪做到呢個動作
定因為做到呢個動作而有得日日屌閪

唔好意思我笑咗

好明顯佢生出嚟就識屌閪丫

可能佢褲上面有摩打

台上一分鐘 台下十年功

都真係唔簡單喎

好撚難

竟然無其實唔難嘅回覆，呢排連登仔謙咗

d女一定好爽

小鐘跳到中風咁濟

係咁抽佢
唔講以為你抽完有得屌

做正經嘢啦

跟住就射左？

睇一次笑一次

我對落生落大肶
對上生上肚，再生上胸
都冇女屌

打開銀行薄仔望下先

其實好難

樣要hold 住表情
上半身慢節奏
下半身狂chok
舞技體能核心力量缺一不可

作為偽人, 成名技係呢招算唔算不往此生?

其實真係幾撚難
琴晚沖涼個陣都試過下 完全唔撚掂

慢起碼5倍

好撚難
仲要fing 撚到jer 痛

女女睇到好想比佢抽插

無啊 佢原片都快到仆街

無音樂
即刻勁鳩

所以小豬屌到楊，佢屌唔到。

相輔相成
佢本身腰力好 又成日溝女屌女 工多藝熟 條腰愈來愈勁 可以屌更多女

其實真係難 台上一分鐘 台下十年功

0.75速可以輕鬆30秒，原速真係唔得

連登仔係咁on9架啦 日撚日講佢勁on9

依個難過樓主嗰段好多

咁樣chok會唔會好快射？

試左 訓係度容易D

得幾條毛仔...

如果排舞嗰個係女嘅話
應該係試過知道羅做到呢個動作先排畀佢

台下十年功

其實有音樂都好鳩

就咁睇又唔肥嘅不過巴打曬黑啲好啲

人地跳舞底
身體協調同肌肉爆發力都一定好勁
扑野一流

毒撚練嚟做乜
最後咪又係用手

腰力問題

其實好肥
本身好fit 60幾kg肌肉型，依家75kg 脂肪型

☺️好想比佢屌

真係好撚痛
佢係咪有野扎住碌鳩同春袋先跳到

一啲美感都冇
廿幾秒係到un
佢d fans究竟係咩taste
如果隻舞依架出
實比人笑到面黃

仲要係11年
9年時間最少快一倍啦

有， 你假設佢動作係吉緊條女， 現實好難可以咁快，幅到咁大動作維持佢耐。

Tweet 佢哋做#littlepig challenge

屌佢，跳完係到扮尷尬，都唔知幾撚自豪

屌你笑撚死我

做到個動作之餘可唔可以keep到唔射先

今晚究竟有幾多個連登仔試咗

仆街啦，岩岩企左係電腦面前試，媽子冇敲門入黎呆撚左問我做乜撚野

中風咁

果時出都有笑架
羅志祥光速屌西舞 雙手打飛機

真

依招叫羅志祥式
果D咩傳教士式、狗仔式out啦

著緊身底褲

我屌

其實可以去日本拍AV.人材一名

應該係練舞啲扭屎窟技巧黎

屌磚祥

佢濕咗

台上一分鐘

負皮多到

AV男優都做唔到喇

好努力扮咗啲frd話我似比人屌多啲

試左 春袋fing到好痛

如果碌鳩唔夠長 甩左出來
咁嘅速度撞番入去咪

笑撚到仆街 條片D CM又係成堆人去考古

佢屌閪一定好撚勁 加埋佢係唔知台灣咩族既後人 接近40歲都體力好過人 我地唔可以怪佢 佢太多女埋身 又咁好精力 自自然然都周不時屌閪 換轉個角度諗 你好似佢咁既歲數 可唔可以咁好精力？挨眼訓 仲可以不停咁屌閪 你得咩？

細個睇覺得好型

大把人生上肚啦

我跳到抽筋。屌

之前d reply 連登仔話佢用腰力/股力， 其實我覺得係夠大抽， 直接用69發力。

女跳效果好好多

冇人想知呀

係練得多個屎忽

仲要chok埋樣
對住塊鏡後入 乜女都頂唔順喇

宣傳舞嚟架 睇到啲女濕撚哂

我研究過係先做骨盤後傾既動作，然後快速不停做捲腹肌

十幾年功力唔好睇小

笑到仆街

個撚個話自己好似佢咁靚仔有錢，玩得勁過佢
唔諗下自己咁忙嘅話打飛機都懶啦仲屌閪

好撚正wo

2011年記錄係30秒
依家可能唔止

新一代揀男人準則

屌你跟住黎跳 FING左十秒唔對路 個春袋會拍返上黎
好痛

Core power 要有返咁上下。
要練下但又唔係話好難

收返埋啦

有D期待佢過日本搵食

hey, jin天晚上過來我家練舞ok?

要打！就要去練舞室打！

學術性討論 其實學跳舞係會練hip 位 係isolation既一部分😂 所以佢有跳開舞 識咁樣唔出其 但唔會咁樣上台做成分鐘囉😂

呢招大陸叫日天日地日空氣，用黎講d貴婦狗

好強嘅core肌肉

其實好想學佢呢隻屌閪舞我係仔都濕咗

明顯係驚訝到濕曬

係床上十年功

盪鞦韆姐

佢既手部協調做得幾好
屌閪屌到好似揸戰機咁

梗係冇
唔係咩叫光速屌西

果時仲係中學雞，真係學佢咁...頂多十秒就停

條女仲要係佢既fan，我一出招就係咁嗌

呢個動作好易會射除非條女好鬆

講真，依個真係幾高難度
只係出黎無美感

屌講還講唔好貼圖啦死毒撚

佢以為講到條撚好大

後面條女：凍未條

因為真係好撚難

真係有1%咩？懷疑一個都冇

岩岩試咗 真係幾難下
跳到我成個傻閪咁

佢應該係生上腦

絲打唔好咁惡啦

唔同搖法黎喎

幾時開班教人

訓練有數

你做埋咁非人類行為，我係女都唔撚想俾你見到

我敢講，9成男人睇完佢跳自己都會試下

小豬有一樣野 係超越城城 牙Rain

個女仔yeah嗰吓真係尷尬到

岩岩試完，搖到同下面個呀叔無分別

啤梨

fing左兩下 條J一野Fing落個春袋打落粒丸度
好撚痛

好似MORTAL KOMBAT出終結技咁:
FINISH HER!!
之後佢就沖埋去條女後面跳屌閪舞屌到條女爆開

會唔會係羅芝士腸

+冇丸

笑乜柒
條女流緊口水 幻想比 阿祥 深喉緊丫

屌 little pig challenge

屌

真係好撚on9

不堪入目

咁點解唔著緊啲條底褲 都有用

睇錯 自膠

應該屌到出1UP

YouTube 有 comment：
「真的強
左邊沒經驗的小女生沒反應
右邊有經驗的大女生就知道這真的很厲害」

岩岩試左陣發到條野有d痛

岩搵條女試左，依家拖緊地

其實較慢咗

多人運動 佢係咪其中一個呀
所以有翻咁上下功架

你咁既樣就緊係無女屌啦

佢地反撚左面好耐
有睇開娛百 佢地節目後期已經面左左
有單野係羅係廁所聽到小鬼講佢壞話
「鐘意羅既女仔都係膚淺」
羅就係節目質問左佢好耐
小鬼俾羅fans係咁屌 個個當佢衰人當左好多年

應該插到條女慘叫

佢話想追都追唔到啦

講到佢溝人地就受
佢個時都未紅tim 仲係on9仔樣(雖然而家都係)

你係男人覺得核突 但D女就濕鳩哂

你以為佢下巴既係鬚
其實係鳩毛

好似公園啲呀伯

想幫你含 留TG

一般人既版本

我啲毛比你仲密，成身都好多毛都係冇女

咁撚戇鳩有人自貼

但你呢D好撚濕碎喔

我屌

唔好再虐待我

試過被光速,
係正

有無標屎

試下同連登仔鬥手速丫

跳到頭暈

咪聽人亂咁曲解
件事係佢地有個共同fd係廁所講豬迷都好膚淺
小鬼係做附和嗰個位姐
同埋佢地個fd其實係冇講錯

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

傷殘到唔使唔駛服兵役,
都做得出呢啲動作
都真係值得讚賞

扁平足啫
同core + 腰力無關

最近先知點解佢隻屌閪舞咁撚勁

我諗起依個POST 所有人係屋企睇起身試跳屌西舞就好想笑

我睇完個gif 都試咗
原來真係好難
真係台上一分鐘台下十年功

問題係佢可以分心去做埋d手嘅動作而又冇影響個屌閪舞速度，真係好勁，我有fd話佢入面有裝嘢，但我覺得羅志祥係真心有一種特殊嘅屌閪技巧d人嚟

頭先冲完涼試咗下 條腰chok到有少少痛

Hugo1991

我做到

洗唔洗夾屎忽

郭富城2.0
跳舞又淫亂
一樣鐘意玩腳趾

台上一分鐘, 床上十年功

佢誤會左我意思
我明明想幫小鬼講說話
咪就係講緊膚淺係真

有無人覺得佢隻手好似係度chok碌鳩

好呀

灰衫女睇到頭都側埋

得果幾條就收收皮先

屌你老味
呢d圖就高清加close up加對焦對到咁準

佢啲體能咁撚勁
唔怪得佢學到亢龍無悔旋風式灌籃

當假gay佬遇上真gay佬

算啦，人哋真係食盡好西

屌你老母

我啱啱試過原來都幾難好難平衡

肚毛生落尻

有冇片

其實普通人真係做唔到
下身chok咁快
但上身係慢慢郁

Fing到條jer拍到我心口紅晒

後面條女好似高潮緊

會唔會fing到個兩個袋打結嫁

齋睇gif都覺得好正

係有d料到

上堂睇呢個post一直好辛苦咁忍緊笑
見到上面巴打試fing真係忍笑得好辛苦，好彩戴左口罩

真男人

搞個challenge拍片放ig, tag 3個好友

啲留言笑死

有無時間
想俾你屌

快到個畫面lag lag地

CLS

不要再打了

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

真心抵佢食咁多女

屌，笑到噴水

條女有冇話要抖先

利申 跳開jazzfunk
但我做唔到
屌點Fing到咁快的

笑撚死

蹲低少少個人 然後瘋狂fing hip位向上頂

究竟佢係食完女先學識呢招定係學識呢招先食女

真心好撚難

會唔會有人搞亞洲空幹王 ig challenge？
跳光速屌西舞，拍片放ig，睇下最長屌到幾耐，Tag三個fd，其中一個要係女。女人有權唔跳，但可以私下pm約其他男人多人運動，亦有權當佢哋透明。
女仔fd如果被男人tag好多，證明佢公認係靚，無人tag嗰啲懶西豬西請盡早面對現實努力增值。男人亦可以比較下鬥下邊個係好腰好腎好男人。

台上一分鐘，屌女十年功！